[正視聽] 攬炒係我地一直以黎既目標!

老解出動執磚
係好現象黎

點解?
1)離攬炒不遠
佢地呢次執磚，之後就出兵
喂？唔係一直好期待老解出動咩？
淆咩底

2)老解出黎點做？
承上題
番屋企瞓覺

有啲人開post驚老解....

淆撚曬底？？